林鄭一句不出賣警隊 黑警即刻癲左

我建議上水撤 好多人都冇裝 果度好易被圍
前線自己決定

推

我認為大家唔打都唔該係前線既帶曬裝備喇 睇到你地打到咁真係好心痛...

柒婆

7 婆